大家縱容左大家樂大快活

度度都係坐得有侍仔送飯過黎
佢就要你自去排隊拿
咁既服務態度正垃圾
佢慳左人手但d 野一樣咁貴
大家仍然排到隻狗咁幫襯

因為茶記仲廢

所以大快活晚市有人送餐

好食過以前喎, 人地有進步

而家仲宣傳叫人食完自己收盤
開聲問佢要杯水, 佢叫你去水機自己斟水

當你去d食物沙漠 （eg 荔枝角 觀塘 土瓜灣）周圍都係垃圾茶仔 十間有3間有蟲 5間難食 2間貴到離哂地 你就會覺得佢地係良心

良心企業,關注都市人健康問題,鼓勵一人行多步,做下運動

大大個水機係到唔識自己斟咩

應該要洗埋碗

人地婆仔開聲問到就比人啦

仲要貴過哂家樂快活,但又唔係好食

米之蓮3星，會唔會叫你自己斟？

阿活好過大家樂啦

我只會越整越亂等佢收盤

On9

就快轉去荔枝角返工，想知邊幾間有蟲同難食

Ikea?

放心
全港大半地茂餐廳都差唔多

高級餐廳黎架

法文做招牌 你仲想點

大家樂好正視投訴
打上去投訴
d經理會俾人屌到上天花板

咁多負皮 香港真係好多奴隸

平過大家樂個d我就食唔落肚啦